[有圖 ]英攝影師肯尼亞草原遇長頸鹿生產 拍下珍貴生BB過程

鹿媽生BB：英國攝影師戈德斯坦（Paul Goldstein）與妻兒到肯尼亞旅遊期間，在Olare Motorogi自然保護區目睹一隻母長頸鹿正準備生產，一雙腳出現在長頸鹿的臀部。小長頸鹿前腳先露出，隨後慢慢在母鹿的努力下令頭部和眼睛見於天日。整個分娩過程持續兩小時。長頸鹿的孕期為14到15個月。母長頸鹿生產時是站立着的，因此小長頸鹿脫離子宮時距地面約1.8公尺高、相當危險。 整個分娩過程持續兩小時。

好得意~原來佢地係咁樣生仔....

好大隻。。

一出世就識行識走 人類就on99咁

動物BB黎講 人類係最撚廢

你唔識啫

好勁已經識企 仲超大隻！

其實人類會唔會係因為智商高所以先咁早要出世，令個bb早啲可以見識到個世界

呢個世界係講腦, 唔係講體能
人類有智慧, 所以成為世界統治者囉
D動物 都要被人類統治

一出世就米八

點裝到咁大隻bb架